香港籃球代表隊 vs 香港足球代表隊

櫈海 vs 人海

呢個真

香港玩具代表隊

笑4

籃波係玩具俾細路玩根本就好正常
大人緊係做正常運動

2&b 比人ban哂d sp po 抵啦

長沙

足球撚咁矮我食哂啲女啦洗撚你睇波

on9樓主有冇睇過籃波
多數影相前都會叫觀眾企開d
費時入鏡

籃球隊 作客喎
後面簡體字

籃球垃圾玩意wfc

點解唔講埋排球隊

姐係連支國都唔會有人睇

玩具代表隊真係講唔出人名

偷名狗死全家

My bad,主場ok now??

而家甲一入場人數唔差過港超，港籃都開始多人睇左，港足普通友誼賽其實都係2 3 千。

假嘢嚟